老衲正式宣布，香港醫學界全部都係醫棍，醫演，醫畜

光復衲dee 時代革命

最近老衲d post低質左好多

轉左人manage account?

多數時間低質素，突然嚟一次高質素先有睇頭

同平時返工一樣